Whatsapp吹水群收人

禁狗公 歡迎吹水 禁搞事

推

輕輕一pish

幫你老母收屍啦收收收，開埋d 咁既閪野咪又係搏食女屌閪，禁你老母閪厹咩，襯地淋啦陷家鏟死剩種

關你撚事咩柒頭

係都幫你全家收屍先呀死撚樣

祝你陷家長命百歲 百病纏身

老豆老母生cancer

生仔做乞衣 生女做雞

祝埋你收尾兩年孤獨終老仆街死呀垃圾

阻你搵食啊咁激動 精蟲上腦既死剩種

見字者自己諗同唔同樓主呢d 死廢人做frd子啦 佢冇閪屌會發癲架

你把口咁靈唔使上黎招frd子搵閪屌啦 祝你自己有女扑好撚過啦打靶仔 老撚土

開group吹水就比你話搵食 咁全部forum開吹水group都搵食啦

你咪死剩種囉入黎亂咁伏

垃圾工程毒撚冇女就收撚皮啦屌你老母臭閪

打多幾個 就以為自己好撚型??

開group吹水就係招frd子搵閪屌？ 乜撚野思想呀死傻閪 邊個老撚土啲呀屌你

咁撚多野又講唔撚見你入去屌晒咁多個收人post既

快撚d屌埋其他post啦死傻系

去埋高登 香討屌呀

垃圾毒撚唔比人開group傾計都起撚曬鋼屈人食女

冇人同你傾咪聽日重陽咪搵你老豆老母傾計囉

我係鐘意屌柒你一個吹撚脹咩
我屌柒你就一定要屌晒全世界先得架？

依家冇人傾計要上黎收frd子個個唔係我wor 痴撚線，d 邏輯差撚到

好撚好笑，有人傾計仲使撚上黎招frd子咩
睇清楚自己咩立場先鳩up啦柒頭

精子上腦真係冇撚腦

廿幾歲仲成撚個小學雞咁大大聲話要屌柒人 肉撚酸到7.7 係咪番工好大壓力呀垃圾

收人入吹水group一定係冇frd要冇人傾計? 唔知邊撚個邏輯差d

招frd子就一定係冇fd 你好撚醒呀屌 唔通平時有frd主動搵我傾計又要同你講咩

好心你條傻閪唔好咁撚井底以為淨係靠個吹水group搵frd子啦 入黎吹水就一定係frd? 乜撚野邏輯呀

淨係識屈人精蟲上腦話人冇frd 講野完全冇point 讀邊間畢業呀 ASSO仔定IVE仔

要搵閪屌就上交友app啦 洗撚連登開吹水group咩

乜撚野都唔識就入黎亂咁吠

你冇frd咪講囉 我又唔會笑你既

Whatapp冇私隱不了